劏房客遭迫遷向女鄰居表白 欲施暴兼稱想收藏內褲 認企姦候判

居於劏房的無業漢，暗戀女鄰居多年，遭業主迫遷後決定向女鄰居表白，更直言未有與女鄰居性交遭人嘲笑，隨即向女方上下其手及企圖施暴，又稱想得到對方的內褲。機警女鄰居冷靜應對兼藉機以傳相為由叫無業漢離開，並即關門及致電家人求救和報警。無業漢今在高等法院承認企圖強姦罪，法官先索取他的心理報告，把案押後至12月17日判刑。

被告黎育民(50歲)被控於去年9月18日企圖強姦女事主X(38歲)。

案情指被告和事主X同居於在屯門一單位內不同的劏房房間。去年8月底，業主要求所有租客在同年9底前遷出。

奪門而入即推事主落床

去年9月18日早上6時許，身穿裙子、未有戴胸圍的X如廁後，返回自己房間。被告突然從房間走出來，並向X示愛，並表示想和她性交。大驚的X馬上返回自已的房間，惟被告奪門而入，並把X推倒在床上。被告向X表示他和X做鄰居多年，仍未有和X性交，因此遭他人嘲笑，X回應指被告「痴線」。

自爆年逾50歲無女友及不曾召妓

被告繼而嘗試脫下X的內褲，又稱自己年逾50，從未有女友，亦未曾召妓，問為何X不與他性交。被告之後上下其手，X則腳踢被告反抗，混亂間X的內褲亦被撕掉。X即著被告冷靜，指被告的行為等同強姦。被告回應稱，他正在施暴，又問可否吻X的嘴唇。

想收藏X內褲及想拍照

被告又指，想收藏X的內褲，更想替她拍照，但未有帶手機。X回應稱可找到手機，並把相傳送給被告，著對方先離開。X趁被告離開，馬上關門，並致電家人求助。她的家人扺達後，X前往機場工作，並在機場向警員報案。

警誡下認性衝動想強姦事主

被告同日被捕，在警誡下稱：「我因為性衝動，想強姦佢，畀個機會我。」他在錄影會面中承認犯案，又指因其手機不能正常運作，曾問X有沒有可用的手機給他使用。

案件編號：HCCC207/2019

SOURCE

邊位巴打

正正經經叫隻雞好過啦

不要暗戀

你係咪當事人，你個名

係做就做到底啦

到最後都係破唔到處

50歲大魔法師的最後誘惑

坐監完出黎應該扯唔起了

不要暗戀⋯去強⋯

將來的我（如果有命到50歲）

勞資

俾人老強完都仲要趕返工

廢人黎架播 咁都唔識姦

他正在施暴，又問可否吻X的嘴唇

毒撚最想就係同女仔錫嘴

yuk man

一個有禮貌嘅痴漢

佢揸左波同摸左閪,今生冇悔啦

2個都弱智

差d被人姦之後都照返工

雞都無錢叫

去年9月18日早上6時許，身穿裙子、未有戴胸圍的X如廁後

趕住返工分享比同事威下. 38歲都有人想屌佢

38歲女事主應該好正

五舊水都慳，諗住等到攞生果金先去叫雞？

你個名

50歲(強姦犯)

坐完監返出嚟到死果一日都係青頭仔

比你老母
強姦起碼都要切JJ

條友醒目
係埋住監倉都好過住劏房

又撚野企姦
慳兩隻字

個男人咁慘，咪比佢屌一次囉，條女真係仆街

分間樓宇單位住客遭遇被迫搬遷事件而向女性鄰居表達自己愛意 繼而向她施展暴力兼且稱想收藏她的內褲 住客承認企圖強姦等候判刑

AV上腦

38歲 去叫雞算啦

連登仔未來

係唔係上連登上太多？

更直言未有與女鄰居性交遭人嘲笑

偷唔到隻雞 仲蝕埋喳米

她的家人扺達後，X前往機場工作，並在機場向警員報案。
都係返工最緊要

條友係唔係上黎問"鄰居真空著睡裙去廁所，是否性暗示？" 然後比你地笑？

咁38歲狼虎年又冇戴bra去完廁所走出黎
對破產巴係極奇誘惑嘅

一早就去叫隻雞就算啦

連登仔？

2個都有問題

我因為性衝動，想強姦佢

咁撚誠實

果個咪你

香港奇景
被強姦嘅趕住返工
強姦犯就想攞電話影相

啱呀 係監獄仲可以破處

啊 係俾人破處

1970年出世
1990年 20歲

廢柴
大把人娶左個靚老婆上左岸啦

唔明
點解唔叫雞

田絲仲撈緊big4?

去考警察呀嘛

我因為性衝動，想強姦佢，畀個機會我。
有無人get錯

X前往機場工作

400咋...

被告向X表示他和X做鄰居多年，仍未有和X性交，因此遭他人嘲笑

泰妹最平$150⋯

認同啊！空間大d！空氣又清新！

人地有原則呢
諗起回魂夜

可能佢想屌model級

佢咁辛苦
不如發起眾籌
每人夾幾蚊幫下佢

唔知佢判得重

定今日輪姦條女個兩隻狗判得重？

係咪連登仔笑

講真唔好9up咁多
好多傻仔信

係咪三五成群阿雞角色黎
即係條女係